(新品種發現) 科學膠與左膠、大中華膠並列禍港三膠

左膠：衛生署「人道理由」批准發燒中國旅客入境

大中華膠：陳健波「大家一家人，唔可以隨便話封關」

科學膠：梁卓偉表示，任何抗疫策略要基於科學，科學以外的考慮都不可以有，尤其是政治

前兩種膠，大家已經好熟悉。講下新品種科學膠嘅特徵。

1. 不斷重複「科學」一詞，洗你腦等你以為佢真係好科學
2. 撻英文terms，聽落好高深
3. 全程叫你信專家，但冇理據，冇論證，總之信者得救
4. 睇唔到當冇，強調自己只睇證據，但隻字不提證據已被銷毀，中國公佈嘅數據亦係造假

科學膠例句：
雖然呢位女士開始作動，但我哋睇唔到確實證據證明佢懷孕。根據量子力學Schrödinger's Cat 假設，胎兒即使存在，係同時出現生存同死亡嘅疊加狀態superposition state。如果冇嘢證明到胎兒存在而且生存，專家一致認為送呢位女士入產房係不必要而且不科學。

參考：

-o-o -0-0 -O-O

唔應該比佢騎劫科學兩隻字

仲有耶膠

只係唔識科學扮識

只係梁卓偉騎劫咗科學

常識都諗到番左大陸果幾十萬人會出現大量患者, 常識都冇, 條白痴仲學人講科學